---
title: "Iglo Tagliatelle Pilz-Pfanne"
date: 2020-11-19T20:11:10+01:00
tags: [vegetarisch, fertiggericht]
images: ["/images/fertiggericht/iglo-tagliatelle-pilz-pfanne.jpg"]
rating: 3
---

Wäre ich froh darüber, dass ein Omni-Freund mir das mitbringen oder kochen würde? Auf jeden Fall! Würde ich es selbst nochmal kaufen? Eher nicht. Die Pilze waren irgendwie komisch klein und mochte ich nicht so. Die Sauce war auch nicht so mein Ding. Die Nudeln konnten es dann auch nicht mehr retten.

Dafür wurde ich dank den 795 kCal gut satt.

![Vorderseite der Verpackung](/images/fertiggericht/iglo-tagliatelle-pilz-pfanne.jpg)